黑警一哥，比卡超等高官陪同林鄭聽日去北京講述香港人對國安法意見

行政長官林鄭月娥明日（六月三日）訪問北京。全國人民代表大會常務委員會將制定建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制的相關法律，中央政府將就此聽取林鄭月娥的意見。律政司司長鄭若驊資深大律師、保安局局長李家超、警務處處長鄧炳強及行政長官辦公室主任陳國基將會隨行。 林鄭月娥將於今日傍晚前往深圳，翌日上午轉往北京，同日晚上返回深圳，並於六月四日早上回港。她離港期間，由政務司司長張建宗署理行政長官職務。

【最新】行政長官林鄭月娥與多名主要官員明日訪京，中央聽取其對港區國安法立法的意見

係咪坐737max?

又被支持

好行唔送
估到唔會係好嘢

飛機失事,唔該

返黎駛唔駛隔離?

咪又係話香港人好支持立法
已經收集到幾多幾多個簽名

300萬人簽名

是撚旦啦,收集左咁多人應該夠900萬個簽名
死撚左都返生聯署左支持黨安法

一哥太正面
應該叫頭目，首腦

最好撞機, thx

會唔會中武漢肺炎㗎？

好小可會直接帶埋隻狗去
應該兜口兜面直接落ORDER,唔想經7婆講

似係想縮喎，到時話香港人反對

唔係果班小丑點會冇啦啦出黎搞簽名

呢埋人如果飛機出事會點 香港d仆街官 會唔會分行班

全世界呢一秒開始詛咒班狗官墜機

全香港最乞人憎果4個官

佢地話300萬簽名基本上代表全香港人

香港人公敵去代表香港人，笑話

傻啦 點會真係港共上去匯報 而係中共上面落order 叫班港共上去聽指示

番黎林鄭就會講6月正式立法 堅定不移

藍絲logic, 400萬人反對

林彪

返黎香港係咪唔洗隔離

去到實好樂觀話香港人好支持國安法點點點
又喺到隱暪事實

一定要墜機，求下上帝

欺上瞞下

唔好燈
一定要平安飛到北京

點解會有警務處？
個list好奇怪

習大：借頭一用，飛機失事

未復飛

講嚟做咩，係唔係都立，啲數字難道你信

斬首行動

唔好縮呀屌你老母

呢班人在生既時侯都對香港無咩貢獻

墮機，拍拍拍
墮機，拍拍拍

又代表我

下 唔係搭膠鐵嫁咩 膠鐵起黎做咩

你諗多左
中共點會縮

好明顯PK 鄧同中共關係非常密切，正常佢只係一個收order 做野既紀律部門，點會搵佢上去傾政策

三百萬人簽署支持

依家邊個話事

驚班膠官背後督佢灰, 陀埋炮去監視佢地咋

好事嚟 支那人繼續打飛機

佢地無自由意志

佢驚死搞香港金融，𠵱㗎英美加澳紐畀咗好大壓力，搵呢班垃圾上去講幾句做下台階

然後畀晒佢哋d親戚、仔女資料佢哋睇
叫佢哋自己揀

小心虛報軍情，最後俾薩格爾王清算

係到扮返工

一哥黨校出生

就算話唔支持, 條小學雞都會照立法

又講大話

會唔會有去無回 做曬人質

聽命令拉人啫,唔係駛乜召PK上去.

未必需要
空難係中共常用手法
咁佢可以換咗廢嘅班子之餘又可以保住面子

黎料

急病死

邊個會搶先出閘

幾時輪到呢班柒頭講意見
嗱嗱林影張相
死番返嚟啦

會唔會直播起飛

應該係想拎返檢控權落黑警度，國安under黑警，用香港法制去審

問題係點解國安要under香港黑警而唔係黑警under國安

都通過咗啦
同埋有乜撚野好講，上網都知道晒啦 洗撚你親口講

1.警察國家，2最大執法部門，咁要傾點樣執法，點樣聽從國家指令，有佢都合理。

機師會唔會係蘑菇的？

呢個組合一流

香港真空

黨員

佢自己都親口講佢自己係非本港、非海外政治組織，即係共匪

三百萬唔過半數，臨時加一百萬啦起碼

C919

head of gestapo

飛機一定會安全降落

自欺欺人？

佢地十成十話大部份市民都好支持，只係極少人極端份子受西方勢力影響想推翻政府

機師名留青史

搭個簽名雞棚 自篇自導話全香港人同意

沒有沒有沒有
通過

又上去呃人

如果真係失 我諗條街同利記拎歐聯一樣

佢地死唔死都對件事無影響

唔會

有去無回啦屌

林彪坐果架三叉戟....

"通過,通過,通過"

表咩達意見
咪又係做show,班膠官邊會反抗

會話香港700萬人支持

坐館

飛機失事啦 屌

冷處理啦屌

唔好咁黑心⋯⋯
好似馬航咁失蹤就OK

中央點會唔知香港真實意見 ok做show 姐
就好似人大咁 真係個日先投票咩 圍內一早傾好條數

佢地撚代表到香港人

美國激光IS READY

四大港奸繼續上去吹水呃柒小學雞

做咗一輪大龍鳳先話聽港人意見，淆底？

佢會匯報話香港只有極少數人反對，絕大部分人希望立法